（突發）上水巴士撞石壆

係上水巴士迴旋處
放工時間可能會導致擠塞

Ok
搭taxi sin

女司機：

1賠1.1